{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012882",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "온기"
    },
    "text": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」は忠清南道牙山市忠武路68に位置しています。 2011年にオープンし、歳月が経っても変わらず愛される場所となりました。 ここでは様々な食べ物と空間を提供し、お客様に安らぎを与えます。 昼の時間には特別なブランチとデザート、コーヒーを楽しむことができるブランチカフェで、夕方には真心いっぱいの料理と様々なワインと一緒に楽しめるカクテルバーに変身します。 ここはまるで友達の家に来たような暖かい雰囲気を誇っています。 営業時間は火曜日から金曜日の午前11時から9時までで、ブレイクタイムは午後3時から5時です。 土曜日はブレイクタイムなしで営業しており、予約はできません。 座席は到着順にご案内しております。 マクドナルドから300m離れたところに位置し、現代銭湯とリーダーズ病院の隣にあります。 駐車はお店の左側にある温もり専用駐車場をご利用いただけます。 毎週土曜日は11:00から21:00まで営業しており、毎週日曜日と月曜日は休みです。 その他の平日の営業時間は火曜日から金曜日までの午前11時から9時までです。 メニューにはクリーミーウォルナッツベーコンパスタ、バジルクリームと焼いたニョッキ、4種類のチーズクリームのニョッキ、グラスワイン(White)、グラスワイン(Red)、バジルトマトリングイネパスタなどがあります。 また、バター海老のクリームカレー&ご飯、チキンチーズトマトシチュー&バゲット3p、フレッシュうどんサラダ(ヴィーガン可)、ベーコンバターキムチピラフ、オリジナルハイボール(レモン)、チェリーハイボール、コーヒー、チョコマッド(アイスチョコ)、クルンジとバニラポテトなど様々なメニューが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の場所はどこですか？",
            "answer": "忠清南道牙山市忠武路68に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」はいつオープンしましたか？",
            "answer": "2011年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」では何を提供していますか？",
            "answer": "様々な食べ物と空間を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェではどんなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "特別なブランチとデザート、コーヒーが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "カクテルバーではどんな料理と飲み物が楽しめますか？",
            "answer": "真心いっぱいの料理と様々なワインが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "まるで友達の家に来たような暖かい雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "火曜日から金曜日の午前11時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」のブレイクタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "午後3時から5時です。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の予約は必要ですか？",
            "answer": "土曜日は予約はできません。到着順にご案内しています。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の駐車場はありますか？",
            "answer": "お店の左側に温もり専用駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」の営業日と休業日は何曜日ですか？",
            "answer": "毎週土曜日は営業しており、毎週日曜日と月曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "クリーミーウォルナッツベーコンパスタ、バジルクリームと焼いたニョッキ、4種類のチーズクリームのニョッキ、グラスワイン(White)、グラスワイン(Red)、バジルトマトリングイネパスタなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ブランチカフェとカクテルバイン「温もり」のメニューにはどんな飲み物がありますか？",
            "answer": "バター海老のクリームカレー&ご飯、チキンチーズトマトシチュー&バゲット3p、フレッシュうどんサラダ(ヴィーガン可)、ベーコンバターキムチピラフ、オリジナルハイボール(レモン)、チェリーハイボール、コーヒー、チョコマッド(アイスチョコ)、クルンジとバニラポテトなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 538,
        "QA": 660
    }
}